[警世] 香港今時今日境況係香港人縱容而成?

1980年代，上一代香港人接受民主回歸中國
1997年，留低嘅香港人用手腳表示接受香港特別行政區統治
2003年，就算有上街果50萬人都表示對當年露出野心嘅政權予以包容
2014年，香港人接受了冇普選，接受左打壓社運
2016年，香港人接受左打壓本土主義，用司法系統暴動化所有抗爭
2019年，香港人接受左林鄭政權，軍政警權強權統治而毫無後果
2020年，香港人接受中國直接統治?

作為一個香港人，睇到以上陳述可能會有10000個唔同意
但奈何香港之細香港之偏遠，冇可能世上個個都睇得咁清楚
有人話連登仔唔係一個人，你唔可以將一個post內容就代表全體連登仔立場
但係國際上的確會有”Hongkong people” 嘅立場
以上內容未必中哂國際觀感，但都唔遠

唔係散播失敗主義，但大家要反省下過去咁多年做過啲乜
如果唔想被代表，可以點做?
中共港共淡化民意工程係好強大，係中國內又叫維穩
下到藍絲廢老小粉紅營造支持當權者嘅氣氛，上到外交部長去外國大放厥詞
所以對付佢地，除左上面嘅國際international lobbying，對下面呢班毫無價值嘅藍絲都唔可以忽視
呢班人可能係真心愛中國，真係智障，但係你今日容忍佢地，用君子態度相對，聽日就係你被代表，香港人被熱愛祖國懷抱
真香港人係輸在沉醉安逸，唔識好勇鬥狠
記住，民主自由係人權，我哋爭取人權同時亦會尊重其他人嘅人權，但係唔適用於啲反民主反自由嘅反人類罪犯，極權政府如是，藍絲紅絲如是

歷史係retrospective comment
就算2019點抗爭都好，一日處於下風，人地都係當你接受同屈服強權

相信各位手足各有計謀，各有行動能力
只係希望大家認清現實，終極目標係得一個，但打擊對象係有好多，唔好只係顧住打一個而忽略其他: 例如支持國際戰線好重要，但本地抗爭同樣重要;
出文宣係重要，但對付一啲冥頑不靈藍絲同樣重要

希望大家重新出發，每個人做多幾樣，適當時候用獅子山下OT精神

覺得啱聽就幫手推下

push

香港人接受？
咪玩啦
猶太人又接受左納粹統治？

你有冇睇哂全篇先講

學下人地點睇香港先

總之立法會要35+ 雙普選關我撚事

Pish

全部有用都要做
做人唔好咁懶
唔好分化，互相幫忙

如果和理非幫勇武鬥班低攻狗同藍絲
一早贏左

係俾人呃撚咗去賣
點解有五十年不變
明顯係信唔過中共
一呃廿三年即露底
要認香港人傻仔咗
俾中共呃咗廿二年

中國名句

從村騙到鄉 從鄉騙到縣
一路騙到國務院

35+ 選黃絲特首

香港人選擇泛民係抵死, 今日就係因果
泛民不死 港難不止
你有你35+ 我買定花生睇戲